[ENG] I was moved by Carrie's speech

1. To withdraw the bill; 2. To appoint two more members to the IPCC; 3. To hold grand discussions in the community with gov senior officials; 4. To invite independent studies on social issues.

Let's go back to 2014.

Carrie Lam promised to debate publicly with five representatives from universities and to build communication channels between different sectors and classes. Eventually, a so called Report of Public Voices would be submitted to the central gov.

It all turned out to be rubbish.

When I was watching the tv live with everyone. I am really scared Hong Kong will forget the lives we lost, the brothers and sisters got arrested. During three months of protests, we are getting one word only, withdraw.

Ain't we repeating 2014.

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

what 7 u talking about?

FIVE DEMANDS
NO ONE LESS

Carrie is a habitual liar, and I doubt if she has the authority to move further.
Lets not forget abt police brutality, many ppl lost their lives and blood.
5 demands, no 1less.

NO we never forget and will not repeat the same mistake
FIVE Demands, not one less!

The fundamental problem is the China-Hong Kong relationship. These would only happen again and again as China encroaching Hong Kong.

This the simply a battle we can't afford to lose.

Tonight, we say no to Carrie Lam's and let's match on 8 Sept.

What Carrie Lam “promised” is nothing but rhetoric
She only promised a MOTION to withdraw the extradition bill, which can be rejected by the pro-China councillors

5 demands, no one less.

Brother, I know that feel